[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？ (1046)

推

咁都搶到。。。

打錯標題牙

英格蘭U21假如頂到落尾
我就推落下一場超重心到

Want g

我

比標題我開

志明燈水
1. 巴西半大
2. 北韓2.5細
3. 巴西9.5大
4. 南非和
5. 英格蘭 盤
6. 意大利半大

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1041)

友賽之王

推我果個

紐卡素噴射機[0/+0.5]

阿克寧頓[0]

派

保地花高[0/-0.5]